球壇恥辱：疤狗。

贏親都係靠啲大爭議嘅入球，冇球證幫呢隊賤狗垃圾攞撚到咁多盃？

我皇就唔撚靠球證，冇一場唔係靠自己乾乾淨淨贏返黎輸過俾我皇嘅全部都表示心服口服

垃圾疤屌我皇嗰陣唔好諗住拋低一句：你咪又係黑，就走左去，俾啲例子黎聽下，我都想知究竟我皇有邊場係黑返黎(俾到嘅話)

皇馬：球壇典範

曲到圓

我皇乃波台公認典範

直線抽擊

十隻疤狗仔負皮

有隻蝗係到叫

低級心戰